預知夢一問

有無人試過發預知夢，成日好似做既野發夢見過